政府資助8成巴士仍拒先裝安全帶

恕我見少識窄，見過搭巴士會扣安全帶唔超過十個
寫得出尼遍文既人一係就成世未搭過巴士
一係就係我成世搭巴士見過個幾個會扣安全帶既人

尼我老母

佢唔戴要死既，我唔會阻佢
但我想戴呀